### Common info

В примере очень много допущений  и отсутствует +100500 проверок.
Многие вещи я так и не осилил, к  примеру, mixin, если им вообще есть место в aiohttp.
Или писать свой велосипед =\ 

Но в базовом виде бложик работает - можно писать и читать посты.
Писать посты могут только пользователи из группы admin.

В правом верхнем углу ссылка для входа: admin:admin, user:user

---

Предложенная структура:
`- /apps
   /blog
   /users`
   
Реализована по-сути в одном приложении, другие варианты с двумя работающими реально отдельно аппками которые встречались не понравились от слова совсем. Поэтому  сделал условное разделение.

### Run and reqs

Перед запуском нужно создать и активировать окружение, а потом накинуть миграцию, которая создаст учетки и статьи:
`python ./migrations/01_initial.py`

PostgreSQL + Redis на хосте, настойки в settings.py